有冇人睇過愛生事家庭

港譯:愛生事家庭
台譯：抓狂一族

續作：元祖
續續作：每度

依套野小學睇到而家，近排重溫都笑到仆街
最中意仁仔同仁媽

幾好笑

最搞笑係佢老豆戒煙果集

佢老豆同佢三個fd真係好痴線

春卷都好搞笑 向泳池盪失路

有一集講有條撚樣成日灌尻人腸（插屎眼）跟住唔小心灌中左仁仔，仁仔屋企好窮，日日都係同佢老母喺後花園食石仔，所以佢條屎好硬fing 唔甩，之後一野將條屎插左落小鐵個屎忽入面

仁仔同仁媽簡直痴撚線

元祖個陣已經開始回塘
新個啲完全唔好笑

元祖都好搞笑,但每度已經笑唔出

小學成日睇

記得有一集係講花粉症，個老豆渣的士俾個客惹到，搞到係屋企狂打乞痴

最痴線應該都係國會議員出現嘅集數

巨型屎,小茜就會瀨野

記得有集比個阿叔入屋痾屎
之後舊屎成座山咁高
個女用手”不”d屎走

成名絕技 44灌腸
細個睇完真喺走去試下灌個friend腸

小鐵成個暑假不眠不休玩

持續返學紀錄

國會議員

唔～

啦嗯

放屁毒死狗

好睇呀

痾到沉船

元祖我有一 set 係屋企
d 封面圖好靚同色彩好繽紛淨係睇封面已經 feel 到開心

每度開始就無買
因為屋企已經無位放

我小學向漫畫店租，睇哂元祖之後再睇第一季

小茜一定遭殃